尖東而家不合番工？

前幾日放完tg放題，今日番完工肚好痛，仲要腳同腰都好酸個人好唔舒服

有冇人起尖東番工都奶晒野

今日下晝去尖沙咀行左一轉已經係咁屙

尖東人被慢性毒害

依家去油尖旺都會帶口罩，太毒

冇同事口罩都唔帶，真心佩服

巴打最近如何

而家舒服好多，冇晒果d傳銷

巴打指咩工程?tg:ga20181